<resources>
    <string name="app_name">Laba2</string>
    <string name="btnBack">Назад</string>
    <string name="btnNext">Вперед</string>

    <string name="coliseumName">Колизей</string>
    <string name="coliseumWhere">Рим, Италия</string>
    <string name="coliseumDescription">Стадион распорядился построить император Веспасиан в I веке. На арене проводились жестокие сражения. Бойцами были приговорённые к смерти преступники, рабы и пленники. Становились гладиаторами и свободные люди — так они зарабатывали.</string>

    <string name="eiffelName">Эйфелева башня</string>
    <string name="eiffelWhere">Париж, Франция</string>
    <string name="eiffelDescription">Главная достопримечательность французской столицы изначально задумывалась как временное сооружение. Она должна была служить входом на парижскую Всемирную выставку 1889 года. Строили её как конструктор: детали отливали на заводе, а соединяли уже на месте.</string>

    <string name="kremlinName">Кремль</string>
    <string name="kremlinWhere">Москва, Россия</string>
    <string name="kremlinDescription">Считается, что первые укрепления на месте Кремля появились в 1156 году и изначально стены были деревянными. При князе Дмитрии Донском возвели новую цитадель из белого известняка. А свой современный вид крепость обрела в конце XV века, когда Иван III пригласил в столицу итальянских строителей.</string>

    <string name="libertyName">Статуя Свободы</string>
    <string name="libertyWhere">Нью-Йорк, США</string>
    <string name="libertyDescription">Самый узнаваемый символ Америки стал подарком Нью‑Йорку от Франции к 100‑летию провозглашения независимости США. Однако открыли памятник лишь через 10 лет после памятной даты — в 1886 году.</string>

    <string name="tajMahalName">Тадж-Махал</string>
    <string name="tajMahalWhere">Агра, Индия</string>
    <string name="tajMahalDescription">Мечеть‑мавзолей находится на берегу реки Джамны. Её начали возводить в 1632 году по указу Шаха‑Джахана, правителя империи Великих Моголов. Незадолго до этого умерла его жена Мумтаз‑Махал, и грандиозная мечеть должна была стать её усыпальницей.</string>

</resources>